表白

同個女仔朋友好friend，成日都出街，一個禮拜或者兩個禮拜就互約出一次，佢算係d保守d嘅女仔

諗緊表唔表白好

單獨出定點先？有冇身體接觸？

同你熟啲就想同我表白得一想二嘅噁心毒撚 絕交啦 唔好再搵我

表

時間唔等人 唔好話表完做唔返fd 仲有成個森林

ez come ez go

不留一點遺憾喺你嘅人生 起碼你做過

笑死人
人地當你係兵咋

單獨出 有時我會掂下佢博頭

佢仲話想working day想搵我

表白完分分鐘朋友都做唔番

同佢出街密由上年3月到6月 之後佢ocamp話對個男仔有feel 不過好快又冇野了 個陣頹咗排 到咗家下呢半年又開始係咁約

真 好驚 唔想冇咗個好朋友

Friend咗兩年 唔想冇咗好朋友

今日淆咗想表但冇表到

表，
中意睇人狗衝落海

中意佢但又好淆

躝埋一邊自己收皮啦

唔表就比第個表

點板表好

坐底果時一嘢捉住隻手
講 做我女朋友？
搞掂

表條撚咩， 一野拖落去啦

以爲係我自己開po

你想講就講啦 到時畀人溝咗去 你真係喊都無撚用

記得好耐之前 ，有個 表你老母白 系列，你不如追曬先

意思大概話表白係無用，一個人對你有有無意思，同你有無表白無關係